出席被磚塊擊斃清潔工悼念活動 向佐：暴力只會令香港繼續沉淪落去

不肖子

請警方及撐警人士停止暴力

先聊者賤
係你班藍屍教

香港演員拍戲都係暴力要脅

早知去開香濱

黑社會只會令香港繼續沉淪落去

中國星集團

向家就例牌㗎啦

向佐走向右走

有冇向埋佑？

黑社會好和平?

孝順仔.哩番說話其實係想同老豆講

新義安有資格話人暴力

佢去得現場就預咗會出事啦 仲要自己攻擊人先

第一腳踢死顧汝棠？
我記得呢條友有前科，個細佬仲打鳩dc9

止警暴

真係一家親

多謝支持反對警察暴力

Feel到佢chok住講野

警黑一家親

以為自己好型

黑社會支持政府同警察真係好笑 全世界有邊度可以咁？

正確

黑社會學人講暴力
香港啲黑社會真係特別柒同廢 淨係識恰細路

佢細佬坐完出番嚟未？

有向佑

坐完, 2017 判入獄半年

真係有

諗起日本黑道連政府援助都唔收
風骨就係依啲
真係幾撚大分別

向佐你點對得住新技安坐緊監既手足

笑佐，笑埋右

限聚令去咗邊

同你老豆講啦柒頭皮

佢好似同日本山田孝之好fd,成日去日本搵佢

黑社會

笑左 黑社會

藍屍鄉黑一向係唔洗理限聚令

屌，佢老豆老母明捧佢都搞成咁

房祖明都叫做自力更生，雖然吸毒毒衰咗

個樣生成咁chok都無用啦

防暴狗唔出嚟驅散？唔出告票？

叫佢戴左口罩先

黑式幽默

黑社會討厭暴力

黑社會世家叫人停止暴力

佢老豆榮德係畜生，呢個係畜生仔

個拉車仔個心口好似鐵板咁硬

黑社會：暴力係唔岩的

黑社會都出埋黎

咁大客講好說話有咩問題？

佢咁講野 點對得住列祖列宗

新義安大佬個仔叫人唔好用暴力真係笑撚死人

首先一腳踢死顧汝棠，然後一腳踢死顧汝章

新技安手足已成condom

拉咗就無貨源

x社會之以和為貴

嘩 新2安講法治 愛與和平
唔怪得知黑警話自己神性！

向佑之前有單嘢令佢好出名

拍個套封神搵曬大明星都捧唔紅 算撚數啦 樣衰都可以紅 個樣凶狠冇可能紅得起

依句嘢出自黑社會把口又幾撚好笑

磚中羅白啦

扮乜撚野

黑警一家親

中國星話唔要暴力

人唔笑 屌你老母以為自己邊個

中共港共只會令香港繼續沉淪落去。

2180000 ko佢

白痴(黑社會,向佐)有樣睇

新技安斬人係好溫柔，而且依家斬人仲係有高尚情操添

何家啲仔女幾時出嚟叫人介賭?

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

感謝讀者向佐提供笑話

芹沢

你老豆好似係暴力團伙個阿頭

想去播小鳳姐

收皮啦，唔捐返一百幾十萬俾死者家屬扮乜撚野藍屍，偽藍可恥

搵個黑社會黎，已經知道共產黨係乜嘢料啦

撻朵打的士狗之後判坐監 他傻尻以為黑社會新技安大曬

本日最大笑話

兇手 就高尚情操

呢家既香港

叫鄭嘉穎出黎打柒佢啦

笑撚左

黑社會學人講唔好暴力 你同班狗講啦

做show都唔好搵黑社會啊？咁隨意嫁！

721呢？

暴力解決唔到問題

咁邊個係？ 新技安唔係世襲制咩

黑警咪即係新技安
一家親有分別咩

向佐好似好多黑背景喎

40隻畜牲聚集 狗並沒有執法

果然唔係畜牲都埋唔到堆

黑警：正常人唔應該出現係衝突同暴亂現場。適用於所謂自斃便衣清潔工。

咁你又收錢同風清揚打交？

青面雞個仔 不俏

都on 撚9
條老坑就係走去擲磚所以死
你就話唔好暴力

點夠你隻黑社會勁呀

狗都要睇你哋頭

同你地最敬愛嘅警察講

咁邊個向黑衫人扔磚先架？

個名都向佐向右走過人

我榮德堂堂一個武狀元

吓？黑社會叫人唔好暴力？
同揸刀嘅藍絲講？定同濫暴嘅黑警講？定同黑社會老竇講？

由黑社會講出黎真係特別有說服力

1,2,3,4,5,6,7,8 夠

商人向華強幼子向佑，去年（2015年）9月疑不滿兼職的士司機「唔熟路」，自稱父親是「全港最大的龍頭大哥」，並恐嚇對方去到目的地就死，更拳打司機頭部。

打人 斬人 割肚爆腸 斬穿肺 割腳行唔到 撞斷腳 打甩牙．．．

黑社會人士呼籲

今日唔係我比你招旋風腿踢到嘔血走，就係你比我招帶馬歸糟打跛手！

黑社會都有愛國

向華強=jimmy仔

黑社會同人講唔好暴力=
黑警話會查自己一樣

個清潔工好似自己都係參與其中

係咪唔記得左自己係黑社會???

「向」警暴說不

人唔笑 狗都吠

黑社會同人講暴力唔啱

龍頭有好多個仔 而家龍頭係長孫黎

人地越嚟越識玩，你識悼念我識悼念，不近進步。呢邊就不斷回塘，由掟磚放火變玩議會。

官黑勾結到出面

其實即係抄我地

新技安話人暴力

你老豆新義安向華強洗底未？

黑社會也有愛國的

令香港沉淪

佢個樣係咪想笑又要忍住果挺?
新beyond太子爺講呢D特別有份量

仲有向前，佢阿爺
向前，廣東陸豐人，曾為中華民國國軍少將、僑務委員會顧問、中華民國國家安全局少將銜顧問，曾於香港從事抗日活動，戰後在香港成為義安工商總會的領導人，並以太平山體育會、義安公司、新安公司等合法團體作掩護，被視為三合會組織新義安的龍頭大佬創始人。

黑社會都有資格學人講正義，講守法
而家香港就係咁撚荒誕，正正有呢班人香港先沉淪

都幾風趣幽默

其實佢講呢啲嘢邊個會信，連佢自己都唔信啦戇鳩
咁撚厚顏無恥嘅人真係第一次見

國民黨呢d 親共極權組織幾時滅亡？

其實做番大奸大惡黑社會角色咪得囉
做番本份實似

真.黑暴

有無向後？

雜種始終係雜種

向前：………

9知佢家族啲野咩 咁長孫叫乜先得嫁 長孫無忌呀

榮萬鈞果d角色

佢呀爺係成個字頭嘅創辦人添

咁佢老竇以前講數係咪用愛去感化對家

青雞麵個打靶仔

絕對權力

磚中啦

黑社會話自己唔暴力

一個老豆老母都係黑社會背景，自己細佬成日打人出入法庭監獄嘅人，學人講暴力唔岩真係好撚好笑

係, 我同意
同香港警察講啦

呢啲係黑色幽默

以防冇人記得

條仆街全程個樣唔知以為死左個個係佢老豆

同道中人

佢係班狗個老細個仔，太子爺點會拉呀

捉咗掟磚個班藍絲未？非法集結喎 參與暴動喎

全世界得香港有黑社會撐警
群埋娛樂圈撈偏hi野販毒
光明正大着埋一條褲

驚就唔好出街

佢地有人笑住自拍打卡 好撚癲

黑社會叫人唔好用暴力，亡国啦

咁叫埋你全家一齊自首啦，等運到咩

CLS

新技安叫人唔好用暴力

唔係下話 黑社會叫人唔好暴力

榮萬鈞？

今晚食蘿蔔牛腩飯賀賀佢

完全冇香港人CARE過呢個廢老

佢老母14年果陣都有參加撐警集會，成家都好支持警察

榮萬鈞個打靶仔

暴力唔可以解決問題
香港警察應該解除武裝